請各位珍惜香港郊野公園, 因為這是大家最後的公共資源

請各位珍惜香港郊野公園, 因為這是大家最後的公共資源
郊野公園都變成豪宅時, 一切都沒有了, 而且利益只是大地產商, 和香港人無關

好耐無去感受大自然

點解你唔吊正苦係咁放人落黎
辣殺

唔阻d強國人, 多多地都唔夠啦

秒

香港 已經同香港人無關了

起左都唔係俾你住
仲有就係起樓仲要講配套，唔係一兩幅地就搞掂
仲有，依家問題係人口太多，定發展用地太少？
即係你想香港好似深圳咁剷平所有樹林去更多樓去塞更多人？

樓主唔好POST圖呀, 你一PO即係引人去, 到時成村人破壞環境, 呢D都係有咁低調得咁低調好, 你睇而家幾多偽行山撚

鏟晒d樹, 發展就是硬道理
到時好似強國周圍毒氣

樂觀SIR

閱

一家十口支那蝗

good point

最撚柒憎紅大字
又唔係特別有道理

唔會咁冇血性，起埋樓下話

屌你老母呀 吊